給最後一代能自由抗爭的香港人

小弟同朋友，用有限嘅時間，有限嘅腦力，夾手夾腳整咗呢條片。
可能我地做到嘅事情不多，但香港人還未到絕望的時候。
現在我們還有力還有發聲嘅機會，希望大家把握機會，作最大嘅努力，去向政府說不。

希望大家 共勉之
香港人 加油！